分左手 有咩方法放低前度？

一齊左三年幾
分左手一星期
依然好撚難過
重點佢已經有左另一個
不斷想像佢同佢一齊嘅畫面
我應該點好
快啲鬧醒我

個心好似分開左一半

分埋右手

我連睇緊戲都分到心諗佢

係 依家左右手都冇關係

好坦白講 真係做乜野都無撚用 咩搵野做分散注意力 都會諗起佢 除左照樣過生活 都無乜野可以做 但係就唔好屈係屋企頹廢爆喊狂諗嗰d 唔係會仲辛苦

的確

我日日都迫自己正常生活 出去同朋友一齊
但係就冇乜渠道發洩 喊到驚

時間

一個禮拜就搭上第二個，咁兒戲㗎咩
咁都唔醒，你咪繼續自傷落去囉

知道

感情唔可以一下子抽離
道理我明白
只係感覺仍在
其實我都係求傾吓計

I KNOW THAT FEEL
無嫁啦
日日諗
想搵就揾
個心比佢傷到一個地步就會無事
利申 : 剛剛分左兩星期 去到邊做咩都諗起佢
一諗到佢同新歡溫熱個心痛到仆街

我係迫自己習慣唔搵佢
好犯賤呀我

真心嘅男仔
邊有咁容易搵

其實揾吾揾都好
佢已經吾再care

憎佢，要極度咁憎佢，
雖然會無時無刻諗起佢，但唔會咁唔開心

同女朋友冷戰就一個月

唔好搵水泡，唔好搵其他人去替代佢
返多啲工，搵多啲活動做，識多啲人，好快你個心慢慢就會冇咗佢

醒下啦人地晚晚扑嘢都唔會諗起你
得你自己係到難過咋

憎佢

喊

無，已經十年，諗返起其實仲係愛
只係慢慢慢慢少咗諗返起

一齊左咁耐點都要時間，一星期咁短時間日日諗都好正常，
俾自己唔開心下都係好，唔駛閙自己既

樓主瞓唔瞓到覺？有無影響平日既工作之類呀？

絲打你都好積極啦已經，分左手想放低好正常，但做乜都好點都會成日諗起以前啲畫面，好想一齊返
其實做咩會分手呀你地

唔開心好正常，咁快平復先顯得你唔夠投入
揾多 d人數臭佢，數到懷疑自己點解咁 on 9 鐘意一個咁衰的人，再數得勁 d, 你開始覺得再講起佢都悶，就差唔多了。

搵啲嘢移情下
要好好振作呀絲打

同自己講自己值得一個更好既人 佢同你分手係佢既損失

係呀 所以先心痛

由頭帽到落腳指尾呀你
人地同緊條囡扑野呀

快啲拍拖 真係可以投入到咩
我仲愛佢

佢雖然做過啲嘢好衰
但係唔知點解就係憎唔落

其實冷戰左一個月
分得㗎啦喎
好憎人冷暴力

係呀
所以我都想搵多份part-time做
今次真係on99了

同前度一齊左五年，move on都用左兩個月

加油啦，你需要時間

係呀你好坦白呀
我鍾意你!!!!!!!!!!!!!!!!

愛一個人無啦啦憎唔落 我犯賤

呢10年裏面冇拍拖咩
我唔想十年後都仲愛

正常呀，始終一齊左咁耐，何況你都仲鍾意緊佢，咁你都不斷搵朋友消磨時間啦
時間最終都可以令你忘記既，不過係時間未夠者

唔係好瞓得着㗎 成日凌晨先訓到
有時好想搵佢鬧交 起碼叫同佢講下野

其實係佢講分手 因為啲好少嘅事
我哋有時偶然都會分開冷靜一段時間
但係我分咗手之後發現佢出軌

唉 我都想數臭佢
但我今次分手 淨係同左兩三個最熟嘅friend講
個心好痛 搭搭下車都想喊
我係咪好白痴

多謝你呀
正打算搵part-time

收皮啦屌你老母，一個咁既人仲愛? 有愛根本唔會放手

的確係佢嘅損失
但我仲愛 好撚犯賤

我都知道啊
好撚想喊

太利害啦
可唔可以交流吓因為乜嘢原因分手
好唔甘心因為被我分手

時間沖淡一切

其實我諗緊應唔應該block 晒佢所有嘢

其實佢咁樣真係好傷囉，之前好多次我估絲打你都忍左好多次啦，但最後都係咁樣的結局
真係係佢損失喎，可能依段關係結束都係放過你自己的機會呀

交比時間啦
唔好聽情歌悲歌

我都希望我早日清醒
啱啦盡情鬧我啦

但帶唔走一切

你講得冇錯 我係唔會同返佢一齊
只係我個死人心 仲有感覺

但係我嘅抒發渠道就係一路聽歌一路大聲唱
跟住就會轟轟烈烈咁喊

人之常情啦有感覺，始終你付出過咁多，你都唔係玩玩下啦
何況好似你話齋，被分手始終有唔甘心的感覺，
所以要重新振作呀，唔好比佢睇死

岩岩一齊個陣前度都成日背住我偷食，我個陣未識諗所以原諒左佢(都有好多次)。
到前度去外國讀書，我就背住佢偷食，偷食對象係我之前一齊過嘅人。

到前度翻左黎香港，黎我屋企住，住左1年左右就發現左，佢就係咁用呢個原因食住我(btw佢黎我度住咁耐都無俾租，仲要係咁用我d錢)

之後有日前度同我丫哥嘈交，加上我個陣已經好唔妥前度，所以無好好處理之下，我同前度為錢銀嘈交。之後就講分手。

真正令我move on係佢講分手之後過左幾week，同我講曬左佢d時間，佢仲用錢計翻d時間出黎，計左成9萬蚊，真心癲到仆街。

就係因為佢講到咁，我都知道無謂傷心，根本唔值
雖然一開始散左我有挽留過，大拿拿都成五年，但係宜家一諗起佢都洗左我幾皮仲要咁講

屌佢

好有正能量呀你
一個月之後應該會好啲

人渣真係冇樣睇
真係要屌柒佢

加油呀絲打，時間一定會過去的，總會搵到個岩你既人
如果你想搵人再傾既可加我tg呀

寫十個冇佢既好處

識個第二個

不過宜家同翻個陣嘅偷食對象一齊

btw佢真係 teach me a lesson
可能到宜家佢d朋友都覺得佢係受害者
同埋岩岩分手之後無幾耐我將呢d事同前度丫媽曬冷

做下運動、搵d新野學下充實下自己、搵朋友食下飯，盡量令自己忙d唔好亂諗野，時間一日一日咁過去，個傷口就會一日一日咁好返少少

利申，過來人，因為第三者分開左7個月

運動完果刻開心好多
總之要活得比佢好啦

我都係因為第三者分開

我冇tg
同埋你個名同我個ex個名......

巴打加油

多啲自己嘅時間
使少啲錢
可以參加唔同嘅嘢
可以同朋友出多啲街
可以夜返屋企
唔使壓抑自己嘅心情
可以瘦啲
仲有冇其他諗唔到啦

介紹其他好男仔比識下呀

我有諗過同佢阿媽講
但係我覺得我講完都只係得我一個在乎
所以我就放棄左呢個念頭

我：
一年用少13萬
可以參加返自己鐘意既活動
有閒錢做gym
有返d女仔friend
唔洗日日做宅男咁等佢打電話黎
唔洗照顧佢個紅斑狼瘡症 少左個財產壓力
冇人日loor夜loor要每年去旅行
自己份糧自己洗 唔洗再養隻大食懶

行全日街算唔算運動
點解個前度可以風流快活

我又唔會咁睇畢竟我覺得講左個心舒服d
當時係我丫媽叫我一定要咁做

話你基本養埋你女朋友
我都想搵人養我
我因為佢 啲男仔friend 冇晒

我個ex會鬧我同佢阿媽講
點解一定要咁做 俾個動力我同佢阿媽講

*哇

女仔行全日街少不免會周圍食下野，增肥運動
呢個世界總有人係咁，你咪當睇清楚佢

因為個陣佢住起我度，住到我全家都唔鐘意佢
之後佢又拎左我丫媽部手機唔俾翻錢我丫媽
加上我爸爸有同丫媽講左d野

丫媽又成日問野試下前度點答，丫媽話佢係一心利用我，又食又住又拎，個陣我仲未知咩事
到同丫媽講左同佢散之後我喊住聽丫媽說教，一路執翻佢d野(行李)，之後佢就話一定要同前度媽咪講曬所有事，俾佢知道佢個仔對人係點，係一個咩人

係呀我已經食緊
我有三個ex都出軌
呢啲人一個都嫌多

冇乜用囉，邊有阿媽覺得佢個仔錯㗎？佢個仔一定講另一個版本，佢阿媽信佢定信你？ 不過就算信你又點？ 最多咪哦佢兩句？ 對件事唔會有幫助。

你屋企人Backup真好
我屋企人話我抵死
因為我之前原諒過佢一次
等我聽日同佢阿媽傾吓計

我果陣真係養佢啊
佢有紅斑狼瘡症唔返工
我都繼續比最好既生活佢
我識佢果陣佢70公斤 我先4x公斤
但我愛佢 ok fine
點知佢係屋企日打機夜打機 玩食雞識左個第三者喎

你又講得好似好有道理
佢阿媽一定信佢個仔
只係我真係唔甘心

個陣佢丫媽都覺得佢個仔真係唔岩，同我講做咩唔早d同佢講，早d講就唔會發生咁多事。

加油sis 傾完計到我做你backup

點解你可以咁瘦
你介唔介意同我講你幾高
放過自己啦
打機都可以出軌？ ！

所以講左都無乜壞處

唔係個個媽咪都咁中立
但係我諗我都會講

多謝呀 you are so sweet

我唔高啊 163 ex 156

move on左兩個月同翻個舊菜一齊宜家過得好好
你值得擁有更好更好嘅人

但男仔食多少少野好似好啲
太瘦弱 妹妹我都想保護你

你諗下新仔都唔會好過， 因為你地都一齊左三年。 佢話覺得，自己點解可以咁快就一齊， 上一段三年情真係咁易完咩， 完左嘅話， 既然對上一任可以咁絕，自己都唔知幾時會成為下一個。 而且佢分分鐘仲會同你打番場友誼波

我就係果個好快可以同人地女友一齊嘅人， 不過九月已經一齊， 所以樓主唔洗擔心，未有緣做襟兄弟
不過我對呢個女友所有野都看在眼，放在心

我有一個ex都好好仔
如果佢肯同返我一齊就好啦

一齊加油啦
咁你有冇掉晒關於佢嘅嘢？
七年應該有好多嘢
我唔捨得啊

你ex同條新仔都唔會長久，我就黎捱唔住佢d過去

我做gym 跑步 一日兩杯奶粉都肥唔到

我明,除左時間之外,洗錢同水泡都係一個好方法

友誼波就免啦
點解人要互相傷害
我好希望佢可以同我道歉

直接食肉 吸收蛋白質脂肪會唔會好啲
因為我係咁肥返嚟

去旅行 放鬆吓 離開吓

洗錢我淨係買化妝品
冇男仔朋友何來水泡
我為咗佢我同啲男仔朋友
都有兩年冇講過野咁濟

時間or新歡

我同舊菜都鼓起好大勇氣一齊翻
當初我搵翻佢佢好卻步，之後佢再搵翻我
個共識係長久

祝你幸福呀！

我已經喺英國返嚟香港
直接離開佢嘅視線

我試過好多方法喇
今個月分完手 仲搞到冇哂胃口 食咩嘔咩
其實我都係e幾日先慢慢走返出黎

我同個EX拍左四年拖，用左差不多兩年先覺得復原想再開始下一段關係。

開頭真係瞓唔到，瞓到都喊住醒，過左一排好返D，但係都係會反反覆覆

唉其實有認真過既感情梗係好痛，唔好因為咁話自己白痴啦

你哋和平分手？
如果可以我寧願冇識過佢
雖然有時候真係好開心 好幸福
但佢比我嘅痛已經大過我對佢嘅愛
一直都唔明
點解佢可以對一個佢愛過嘅人咁殘忍

其實如果真係咁快有新歡的話
根本就唔存在嗰份愛
好傷心呀

多謝你 你都要幸福啊
但佢應該好憎我

咁咪識番,我之前都係咁,分左手,多左時間搵朋友
雖然係差緊啲野,但總好過一個人無聊啦

我直情冇食嘢
你都要迫自己食多啲野
你已經好瘦弱
加油啊！！

咁快就有另一個
分明係同你一齊果陣已經心有另一位

咩人你唔清楚咩 值得你去留念？

加油
因為投入晒所有愛落呢段關係
所以宜家都仲會咁sad
講出黎係會舒服好多
等時間慢慢過去 雖然過程係會好痛苦

最緊要係唔好再接觸你同佢嘅野
Wtsapp 要Block, ig facebook要unfollow
否則你見到佢post佢同現任嘅野會傷心到仆街

啱啱分手唔會咁快放得低，俾個限期自己啦
我完全明白
盡量搵朋友陪，搵野做分散下注意力，慢慢就會放低同睇開咗

我都啱啱分手無幾耐，試過死纏爛打，千祈唔好學我咁，加油啊！我都努力放低緊

你都好長情
用咗兩年時間先走得出嚟
我希望唔使咁長時間
如果唔係我會好想死
兩年時間佢應該都有五個ex

的確點都好過自己一個
仲諗住聽日自己一個唱K

你都要加油啊！

唔值得
我迷失左

我都想搵一個人愛我七年
但七年後先分手 仲慘
點解你可以咁正面
Btw我係絲

多謝
有你地同我講嘢
令我覺得我唔係自己一個人

你都講唔值得
早訓算
唔屬於你既人莫強求
佢好明顯都係玩玩下
人哋放好開 而你仲掛住佢做咩

大家一齊加油
我好努力 一個月啦
應該可以

三年幾啦 點解會玩玩下
我諗極都唔明 點解佢可以咁殘忍

都唔知去邊度識新歡

真係無其他辦法
有d人會求其搵第2個 但睇落好臭
搵d嘢搞整忙自己 做gym,翻工,興趣班
再唔係就多d約朋友出嚟傾計散心啦
加油

點解呀？分享下？

我之前嗰個分手3日同咗第二個一齊
都唔知有帽事

佢哋屌得太溫柔

我會努力㗎啦
我都唔會整臭自己

之前同佢long d
成日嗌交 好難溝通
高中嘅時候屋企人限制用電話
之前細個 唔識包容
我忍唔住就同佢講左分手
過咗冇幾耐仲同另一個一齊左
而我係佢初戀
而家諗返真係覺得好對唔住佢
因為覺得自己冇認真去愛過佢
而且都唔識咩係愛

有啲人貪玩 覺得新鮮期已過咪對你咁決絕
都係睇人
長情男仔多的是
腳踏兩船真係嘔心

不過好彩佢冇拖住你
早分早著

我前幾日屋企人同我講
佢哋放任我做嘅所有事都只係想我快樂
我覺得好內疚 為咗一個唔愛我嘅人傷心喊
要令到屋企人擔心
但係我真係好愛

每個人既時間表都唔同，無得比既，
佢快都唔等如你要跟住快既

俾多d空間自己啦

最蠢嘅係分咗手先知道佢出軌
當下好崩潰
因為我對佢係100%信任

順其自然啦都係嗰句
係咪？

我應該慶幸 佢一出軌就同我講分手

分左手年半
依然好難過

加油

你仲有我

分咗一個月，喊咗5日，不斷同人講會好好多
呢一刻嘅我，會亂諗到佢同其他人一齊，我會再痛多一次
你可以一次痛哂，只係要時間，但我都覺得個種心碎心痛真係好難受，係拿住咗，透唔到氣
填滿自己時間，搵人陪，但唔好急住搵下個

你哋真係好
對一個素未謀面嘅人都可以安慰咁耐
多謝

你都要加油

多謝呀感動

收到大家一齊努力
希望日後可以識返個真心嘅人

突然間充滿希望
抱一個以示鼓勵

有少少 但珍惜屋企人依句係真嘅

知道了我會努力

之前分手後瘋狂OT 公事做完就出去同唔同人食飯social落club
一年裡面同過好多男人fling但係全部都無結果 最後無意識到宜家個老公係朋友既朋友 救咗我出苦海 雖然前度仲喺我心中有一個位置係無可能完全忘記 但係已經知道要move in 人生有好多嘢要做 買樓結婚生仔升職搵錢 做人就係咁

搵樹窿傾下？ ig:love_of_listener

三個月前，我同你一樣
喊到痴哂線

搭搭下巴士又喊
搭搭下地鐵諗起往事又流眼淚
係街食食下飯又喊，喊到個個人都望住我
男人老狗 但真係痛到頂唔順
點解一個我咁愛佢既人 可以做得出呢d野對我
訓唔到，食唔落

呢段時間要做多d令自己開心既野
1. 運動 自己揀
2. 社交活動 同人date下， 搵fd介紹，傾計是撚但
3. 增值自己， 學野，語言咩都好
4.放鬆自己既行為

最後第4 樣我揀左獨遊
咁岩有假，我買左張機票去歐洲，行程咩都沒plan, 一個人自由自在，識左好多新朋友，見識左好多，世界真係好大

利申： 仲努力緊 仲痛苦緊但我相信自己

如果沒分手，宜家既你想唔想你ex係你老公？

冇呀，回憶係跟你一世，不過慢慢感覺就唔強烈加油打巴

搵其他嘢塞滿自己嘅時間 你可以允許自己周不時諗起佢 但唔好因為佢而影響自己嘅所有活動 該做嘅都要做
或者我問你 客觀啲理性啲諗 你依家分開左開心啲 定係 你同佢不斷嘈交不斷冷戰又日日擔驚受怕嘅日子開心啲？

我仲未接受到 好辛苦

絲
一起回憶要跟我一世 就更加唔開心

我仲未開心得落
我唔知

*一諗起

move on

絲通常都多d人關心，應該會快d好返既，試下unfollow佢全部野囉，幾有用
利申unfollow左，會掛住人，但感覺冇咁強烈了

有但係知道機會率係零 所以都要面對現實
between ex有搵返我，我好辛苦先無做到佢SP

我好想係WhatsApp鬧佢
又想喺Instagram鬧爆佢而家條女
我就嚟忍唔住
我知對我來講冇咩好處

千祈唔好啊

唔洗話要開心嘅 覺得成個人輕鬆左冇咁大壓力已經係一件好事 試過一齊左冇耐ex就鍾意左第二個 屌諗起分手前夕日日以淚洗面嘅日子真心覺得自己on99分左手成個人輕鬆曬

算啦，冇用噶
我同你差唔多都係個幾禮拜前分
宜家都係會掛住
有時見到d得意嘢想話影相
一開WhatsApp，發現佢沉底了
同自己講，算啦，冇噶啦斷得乾脆d

你講得岩，鬧佢真係冇好處，但發洩係需要既，同fd呻下啦，唔想煩d fd就開個private ig自己呻/係哩到講

好正常，真係鍾意一個人邊有咁快放得低，好老土最快嘅方法係試吓開始段新感情

分手之後
所有的計劃，都缺了一個人。。
只好一個人行山，睇戲，食飯
到夜深人靜時
有那麼一絲絲掙扎撕碎自己尊嚴去搵翻佢（佢提分嘅）
但最後都係失眠到4、5點先瞓到

令自己生活忙啲 忙啲唔係指單純做野
搵多啲野去試下挑戰下 去下未去過嘅地方
試下發展新嘅興趣 接觸下新嘅活動
人事物咁 咁就算會諗起佢都冇咁痛
然後隨緣慢慢忘記 令自己變成更好嘅人

絲打撐你啊
我試過雖然唔係分手
不過俾人當水泡玩曖昧
果陣都好唔甘心
因為覺得呢個人浪費左我時間
但佢就咩事都無同第二個拍拖
果陣都好唔開心
雖然專心到工作
但一番屋企就覺得好空虛
都會好似樓上咁
係呢個時間對自己做下d改變
外型又好 興趣又好
咩都試下
同埋即刻斷晒所有會見到佢d野既社交app
廢話好多sor
不過覺得唔開心真係唔好格硬扮到好開心
想喊就喊
唔想見人就唔好格硬見
呢個時候要識得對自己好d
唔好屈就
加油啊 絲打

好嬲 想像唔到佢係我張床上面屌來屌去

好想同佢條女講 佢條女好似唔知
令到佢哋嗌交好似令自己舒服啲
好賤格

重點係只有自己一個在乎

點解你會想做佢sp 佢令你好爽 定你好愛佢

罵完會舒服d
理得有沒好處

好想搵返佢，但唔敢

我已經安排左一連串活動俾自己

多謝
準備好鬧爆條女啦
唔想耐

習慣就好啦
要改噶啦

我都係咁諗

屌7佢啦 屌完再block

做咩要搵返佢

雖然好賤 但我都係咁樣諗

老土d講
時間會幫到你我同ex分咗手9個月 放低咗好多 但有時一個人嗰陣 都會諗起佢
但明顯冇啱啱分嘅時候咁強烈

好掛住佢
我係比佢分手，無事發生忽然話分

發生左事係佢身上你唔知姐

唔好比一次錯折打敗
希望樓主下個會更好
香港已經好多臭雞

所以我更加唔開心
佢話我對佢太好，佢比唔到同樣嘅感情落去

時間能夠沖淡一切 雖然好老套 但的確時間會令你淡忘一個人 諗下。。呢個人已經唔愛你 唔再對你好 點解唔好好增值自己 等一個適合嘅人岀現去珍惜你？
慢慢啦 分手係好痛
利申:同ex分手7個月 仲未放低 不過開始諗通

所以我學識左一樣野，對所有人都唔可以太好，要比屎佢食下先得

同時間 最大損失嘅係對方 因為佢失去咗一個世上最愛佢嘅人
We deserve better

有次飲酒我好醉佢已經對我出手 後黎我都唔敢再見佢怕自己錯落去

頭先我都係忍唔住同嗰個女仔講晒所有嘢

真心鍾意一個人，冇諗過要佢唔開心
結果就搞到自己唔開心...

應該話 佢做錯野 你唔可以因為愛佢而忍，
要屌7佢 要有自己時間，要比佢知沒左你都可以好開心，佢就唔會亂咁變本加厲，呢個係我用無數眼淚學識既道理

佢真係好賤格

我都係咁諗
從來同佢建立關係都冇諗住要做啲咩宮心計
但係對方不停試探你對佢嘅信任
賤格

有呀，有唔多鍾意個d會講，佢改好左一排，然後又變返差...之後其實有意無意會提佢我唔鍾意，但佢好似扮聽唔到咁/一副「我係咁架啦」嘅樣
咁我可以點喎
最近就係做野忙，要做自己野，然後佢話原來唔見咁多日都冇所謂，就講分手

係呀，從來佢鍾意做乜就做，冇管過佢任何事，唔鍾意做又冇迫佢...
結果呢

也許，我不是在等待他愛我，
而是等待著我不在等待他的那一日

咁樣其實唔得，要互相制衡（尊重）先可以長久，
你咪話屌你老母 你唔識黎搵我？ 分咪分 76

所以分撚左囉

加油
都係不停搵朋友消磨時間/收埋有關佢嘅野/block
如果真心朋友就會花時間陪你

好有詩意
等我聽日去書局買番啲書睇
沉醉一下愛情小說

我都係
到頭來仲要俾佢鬧返轉頭

我唔想麻煩佢哋
因為我知啱啱分手嘅人有幾咁煩

我都係周圍搵網友傾訴
跟住仲識左位好好既網友，幫左我好多
好感謝佢 宜家現實都做左朋友

唔想搵朋友就去啲tg post搵下網友
始終一對一嘅對話可以講好多好深 會好過呢到reply所有人

我都只可以上連登講
但講完都係好唔開心

俾啲時間自己啦 終有一日你會放得低

我都想識翻個

我冇tg

我都深信

我都明好難受 加油 你要活得比佢好

多謝你肯聽我講嘢 但我唔用tg

活得比佢好唔一定
但我一定比佢更愛自己

睇嚟你好掛住佢
你要鬧醒你個腦

終有一日你會遇到個珍惜你既男仔

知道 你都唔好咁傷心

Let the time do the work

我會

你需要搵呢一個女人做你心靈寄託既對象

盡情唸佢啦，因為回憶黎係無得避。同初戀分左年半，而家有時唸返起佢都會覺得心痛

有
但都係及唔上佢

不停諗佢啲衰嘢同埋缺點，然後再幻想自己係完美嘅 覺得佢配唔起自己 呢招好work

當一個人唔愛你 你揾佢只會係煩

我都驚嗰份愛及唔上佢

好癲 我是完美的

的確 我都明白 但我忍唔住 好傷心

分左手一個星期，佢就已經有第二個，你的確係要難過下

咁就時間囉

好似一巴車埋嚟咁痛啊

諗住我個名名

之前打左篇野睇下幫唔幫到你：

-----
鐘意是個人喜歡美的東西，你可以好短時間就鐘意一樣野，好似行街買衫咁，但咁嘅鐘意好少人當係愛。

愛，依我看來，是自我滿足的感覺。愛一個人，就是覺得這個人能夠滿足自己。
滿足感可以是心靈/生理/金錢上的，怎樣獲得好睇個人的，其實並沒有高低之分。
這份滿足感/愛，可以是過去/現在的累積，亦可以是對將來的期盼。
------
你對佢的不捨，是過去的滿足感的累積，現在及將來你唔會從這個人身上再得到新增的滿足感，現在可以做的就只有等呢份滿足感自然流逝。當然你唔再諗佢，或者識多 d 人 (我唔係叫你同佢地開始) , 做多 d 野分自己心都會快 d流逝，明冇？

真係？洗唔洗我幫你講

過來人經驗，真係只有時間沖淡，因為身邊嘅嘢點都會喚醒返啲回憶，我過左兩三個月就冇乜嘢接受咗

依家講，條女當你妒忌姐，等佢地有拗撬一次過講條仔幾衰好似毒d
利申建議最好放底，不過我都知好難

乜原因分手先？

當你搵到新嘅人生目標，就會自動忘記佢，雖然有時會諗翻到前度，不過會同自己講佢唔值得我去再為佢傷心。

P.s. 一齊左3年,前度分手秒速有新仔

出軌係憎佢嘅好理由丫
加油

原來你已經講左，條女有咩反應?

細個真係唔識諗，咁嘅情況要復合都有d難

你講得好好呀
佢同我講話 佢控制唔到愛同唔愛
但係愛同唔愛都唔係一瞬間嘅感覺
只可以話 佢根本就唔愛我
得我自己一個 我可以做得啲咩
我被分手 我最後又得到啲咩

但願時間可以走快一啲

我係妒忌 我係放唔低
我咁做只係想自己好過啲
但做完之後覺得好似冇用

係絕咗啲但係要鬧你先會清醒
利申:過來人
安慰係冇用，唔會聽，一定要鬧

真，我EX同我分咗一星期都冇就同新女一齊，點知年幾就散咗
中間都不斷分分合合

一定要，冇眼屎乾淨盲先可以放低到

佢無講清楚而家咩原因分手
但又會覆我wtsapp
之後我話大家諗清楚而家既關係
佢話俾半個月時間佢
而家攪到自己好苦惱

係憎佢
佢仲要唔認佢做過
仲狡辯

冇應機

想復合因為佢好好人
但其實我都唔愛佢
都係一篤屁

唔愛佢就算啦
真係復合到要相處又係另一回事

好希望有一個人可以比頂綠帽佢戴
佢就知道有幾痛
不過其實佢啲咁嘅人 連愛都唔知係咩
真係可憐

比半年時間佢出軌咋
佢而家唔講清楚只係想拖住你
比錯覺你 好似佢仲鍾意你咁
同條新女有咩唔妥 就立刻返兜你

我同EX一齊七年中間佢都係不停偷食，呃我OT出去蒲
我衰心軟唔捨得一次一次原諒佢
結果浪費咁多年時間
後尾佢又識咗第二條女，我先肯清醒

*半個月

佢咪就係呃我同D朋友出去食麻
其實有時就見新女

唔會掛
點解要拖住我

呢啲人點會知痛
都冇道德廉恥

真係時間問題姐
過多半年就慢慢會淡忘
遇到新對象更加唔會記住佢

如果你明白你的愛是佢給你的滿足感，你掉番轉頭諗，他的愛是你給他的滿足感。
如果你話佢唔再愛你，即係你唔再滿足到佢，可能係佢變左，滿足的條件唔同左，又可以係你變左，失去原有的條件。
人大自然會變，變完再揾番果刻適合的人，就係咁。
只可以話，你已經滿足

風箏飛不出歎息橋
即使分開不必仰天長嘯
很多東西畢竟控制不了
失散於繁囂
都多得一個你當日跟我笑

時間一定會幫到你

當初大家一齊都唔理人地點諗
點解而家就覺得係問題

愛同唔愛都唔係一瞬間嘅感覺 < 對於我黎講，真係一瞬的感覺，好似 profit and loss accunt 裡 profit 的概念。
累積過去的 profit (滿足感/愛), 就是 balance sheet 中 的 asset (感情).

識過第二個

我好愛我男朋友
一齊2年
最後他為左同條處女一齊
飛9左我
而家仲去埋日本睇櫻花

絲打
撐住。呢到好多同路人
我都被綠兩個星期
因為異地我等佢翻
但最近佢話要自由覺得我chur佢
原來識左第二個暗撻三個月
呢兩個星期又喊又求又罵乜都做過曬
起初佢仲想拖住我
但而家對我勁絕
因為我早兩日屌柒條狗公
我ex仲反轉屌柒翻我
我就覺得點解呢個世界咁撚有問題
人心真係話變就變
承諾通通都假
下星期佢就生日
我都唔知同唔同佢講生日快樂
一諗起佢同條狗公卜野個心就好撚痛

請及早遠離佢，繼續自己的人生。

日日都好想知佢做緊咩
問佢身邊啲fd
全部都係話佢同條仔既快樂消息

知咪棧自己心 up?

其實知道左個心痛到仆街
點解人可以自私到咁

以前每個星期上去他屋企食飯同訓
伯母仲當我系自己人，令我有家的感覺
而家一腳伸9開我
同條處女系日本扑野
有邊個明白我果種痛？

頂我都係，我個ex人品幾好，所以怕搵唔到個咁好，就唔想放手。

水泡

祝我遇到下一個更好

你係咪做愛情輔導？
的確我係呢段關係裏面已經滿足
因為失望 所以唔再期待更多

一定會遇到更好
點都好過佢
好慶幸同EX分咗，如果仲同佢一齊都唔會遇到宜家個男朋友

我會努力放低佢
因為佢根本唔值得我去愛
唯有憎佢

係歌定係你作㗎？
好有畫面

但都唔會一瞬間冇晒掛
始終愛裏面仲包括承擔同承諾
因為冇足夠嘅承擔同唔肯有承諾
所以愛不足

你點樣睇呢個諗法？

實係我作啦
搵過個啦 自己一個好難挨架

有部份男人嘅思想好奇怪
唔可以話佢哋係錯
但係我唔認同

希望你日後會遇到好男人啦
一齊加油

呢個星期做咩都冇動力

現實世界中真係有好多人同我傾愛情的問題，所以結合左好多人的經歷累積了些心得，睇下再幫唔幫到其他的人。

男人出軌嘅藉口
一定會話冇自由
睇通睇透
日後唔好再比啲衰男人呃

唔好同佢講生日快樂啦
佢都唔會在乎

諗你同第二個猛男扑嘢仲好啦
我都嘗試緊唔諗佢

我都唔明白點解呢個世界上有啲咁自私嘅人

佢哋反面快過揭書

識到人品好千祈唔好放手
我好後悔

一定要幸福快樂啊

而家識男仔要小心
人前人後兩個樣
我寧願唔拍拖住

希望我日後唔好再分手
咁就唔使遇見你

咁你有冇拍拖啊
感覺應該好識同對方相處

*靚女

你都要啊
快啲DEL晒佢啲嘢BLOCK埋佢唔好再留戀

其實很多時候兜兜轉轉，該遇見的人還是會遇見的。不要怪對方傷害你，他能傷害到你，只是因為你給了他傷害你的機會。不念過去，不畏將來，就是現在的我。

唔係我想放，係佢唔理我，佢點要都要分，中間都做左好多野，但佢都愈黎愈冷淡，嬲尾唔想再打擾佢，自己放手
分左成年都重好自責

等

請假離開香港 去個旅行
其他野都無咩用
就算揾新歡代替 都唔代表放得低

不滿足就是不滿足，沒有一瞬與長時間之分
或者你講緊嘅係滿足的條件，的確會係慢慢改變的，但慢到你同佢都唔覺，覺果時都已經太遲。
又或者你講緊嘅係感情，當如果佢唔再愛你，而你的存在影響到佢可以從其他人身上得到的滿足感，咁佢會對你產生惡感(好感的相反， loss), 扣到 asset變 liability就會分手，可以扣得好快的。

你說愛包括承諾和承擔，留意番係佢對你作出承諾/承擔會增加你的滿足感而唔係他的。當然你得到滿足後你又會滿足佢某一 d 野，佢先肯作出承諾/承擔來交换。

但如果好似之前咁講佢唔再從你身上得到滿足，佢就唔會兌現以前作的承諾/承擔。

係呀 我就放緊自己假
專心自己要做嘅嘢

分咗三星期 崩潰咗一星期 跟住努力令自己生活如常 到前幾日唔小心又崩潰咗一晚 喊住同佢講好掛住佢 佢話佢都掛住我 但大家都返唔到轉頭了 佢只不過係未習慣無咗我而唔係仲愛我 但我仲係喺好愛好愛既階段 你問我要點放低 我自己都唔知 忙啲囉會好少少既 但靜落嚟都仲會好掛住 情緒都係好大起大落

你分析得好好 又真係答到我問題
日後有感情問題
一定要你幫我分析下

但點解釋 佢對我咁衰
但個分愛都仲係度

大家都有感覺 點解會分開嫁
有冇好好溝通

搵水泡 但同水泡一齊緊都更難受因爲隔離嗰個唔再係佢

點解 點解要虐待自己

唉 其實真係好辛苦

佢話覺得佢自己淡咗同埋Long d 睇唔到將來 長痛不如短痛 傾咗兩次 大家都喊哂 最後都係選擇放棄呢段感情

開始左先後悔.... 但已經開左個頭就算啦

我自己分手之後嗰段時間 覺得喊多啲唔係壞事
喊得出既話喊多啲 喊完飲返多啲水 洗下眼 照顧好自己
我分手嗰陣 覺得傷心既時候 起碼都仲有眼淚可以沖淡苦楚 呢個設計真係好好

而仲要我係巴

咁都好嘅至少佢肯同你傾
但係真係好可惜
大家做得返朋友
要好好珍惜

咁唯有投入愛一次囉

巴都有權傷心痛哭嫁
我都飲足2公升水
先冇咁虛脫

我諗時間掛

過左成年
因為有個fd話讚ex靚
又sad返 屌

你分到果份係愛定係感情？

有 d人可以從慘情左都得到自我滿足感 (聽下容祖兒首痛愛), 如果你係呢樣咁你會更加愛。當年我都試過單戀一個女仔，佢已經都唔理我，剩係為佢犧牲都可以產生滿足感都可以維持一年呀，wahahaha~

是感情的話即係你記住左佢以前累積的愛，佢對你衰會減但未減晒，你識到另一個人又會減，減到零你就可以滅甩佢了。

唔會掛，佢應該有其他事煩緊，一定係咁

不了 仲好愛個ex 好快就同個水泡分

當你諗起佢同另一個已經開開心心
食飯睇戲拖拍傾電話
而你仲係原地懷緬過去個陣
就會知自己應該move on
因為就算等佢 佢都唔會回頭

一個人都可以過得好好
仲有大把大好緣份等住你
改變下自己等自己變成更有吸引力既人
加油呀搵d野忙下啦

我好極端，既然唔愛，就會好憎恨好似唔係咁好，自己錚辛苦

"找對的人相處" 比 "好識同對方相處" 來得重要。

已婚

咪諗喇
搵其他嘢做仲實際喇

唉喲 你仲迷戀佢
又唔追返佢

其實都會有咁嘅機會
但會慢慢咁少咗諗起
但有時會突然諗起 come as a shock
跟住唯有諗下其他嘢

唔係迷戀 反而係有種可惜的感覺
無可能一齊 對方根本完全唔肯放個心落去

我分手時係咁上網學野，搵人傾計，讀course. 因為想起佢就痛苦，唔知點解時間過得慢。 一痛返工都係扮做野。做下做下 反而工作愈做愈好，依家升職加薪同遇到個更好了。

可以話 佢嘅衰會令我失望
我會痛心
可能我嘅都淨係只有感情？
但我會為佢諗以後
想佢好
算係愛嗎？
情愛好複雜

你需要時間去適應回復單身既生活，急唔黎

我會好好忘記佢嫁啦
都係唯有學下野咁啦

諗諗吓都係憎佢好
我驚我放唔低

係呀 講得好

道理個個都明
但一不小心總記起你

5年咪又係咁
佢都係綠我
時間幫到你
搵人傾下計
不過繼唔繼續到就唔知了

趁呢段時間好好俾返啲時間自己
咁先對得住自己呀嘛

Block哂ex啲野，搵其他野黎做... 等自己唔好諗起佢，諗得多驚瞓覺發夢又見到佢

無辦法架喎
都唔會失憶忘記晒全部嘢
真係發生過就發生過囉
記起都無計
傷心唔俾喊咩

唔好懷念以前嘅日子
就算幾咁美好 你記住嘅話永遠都唔會放低到前度

每晚發夢都係挽回到
但一醒
原來一切都係假

一齊六年 分開一個禮拜無事
諗起佢派帽就知無野好留戀

我唔會同佢一齊返
死性不改

如果咁既關係你都有滿足感，都算係愛。

個人經驗黎講，你要徹底的對佢死心，佢既一切唔會再左右你的情緒，而家嘅你未必做到，過多一兩年會易一點。

但係得你有呢個意願，都要佢有呢個意願先得，再要你下任同佢下任都唔介意先得，都唔好講兩邊的下一任的 fd會唔會加鹽加醋.....不過到時去到呢個階段，keep到值得珍惜，keep唔到都唔會可惜 (你地都有下任啦) 。

已經block晒
今日行街行到腰痛

希望可以遇見一個更好嘅人

俾啲信心自己 係咪？

做乜嘢手賤
打手 打手

只有你自己係真

係，憎到佢入骨發憤提升自己吸引力搵個好過佢既，要令佢後悔

我都幾肯定我哋唔會再一齊
我都唔想見到佢
我已經block晒佢啲嘢
琴日一路傾一路喊
今日有進步 no tears left to cry

所以我依家咩都唔敢執
驚忍唔住睇我哋一齊去旅行嘅相
我會打死自己

係呀 至少琴日我唔捨得block佢
今日我做到了

別想了寶貝
下個會更好
係你地教我嘅

有咩用呀
最後佢咪又係走咗

佢夠話愛我啦
最後咪又係咁

唉 只係小事 有咩大不了
(自我催眠)

勁過我，我仲stalk緊佢

我想快啲走出依個困局
其實最後佢都唔屬於我
我諗嚟做咩
我在乎佢
佢都唔知㗎啦
佢同我講過 人唔應該犯兩次同樣嘅錯誤
既然佢出咗第二次軌
咁我留戀黎做咩

佢果刻係咁諗，只係之後變左

係呀，將你的感情留給下一個仲好啦

同病相連喔，我地處境一樣

希望我地一齊逃脫成功

首先 唔好睇lihkg 愛情關係post
多d做運動同旅行 見多d嘢就多d嘢replace對佢嘅回憶

各位，你地 loop 住講過去我都係講差唔多既野，定還是講下之後點揀人，俾個憧憬大家可能 move on到？

我想佢有報應多d

之後點揀人

Same Same

學會接受已分開嘅事實吧
你唔需要刻意忘記佢，因為前度確實同你一齊過3年嘅日子係改變唔到。
學會過佢唔係你身邊嘅日子，
習慣後或開始左新嘅戀情後，
你會發覺同佢一起過嘅經歷就好微不足道，一笑置之

比心機做好自己等待果一日的來臨

搵多D人陪你喇

我bk左ig fb

Allen哥，揾唔揾得你？

又你您阿阿生

會有報應加

您鐘意有肉地我同您倒翻轉 我係女 我養翻條仔轉頭

sure公主哥

唔係指一齊返
而係已經唔係果個你

愛自己，想自己開心就要放低

討論區有人要揀自己愛的人，有人要揀愛自己的人，各有各的喜好，亦都冇對錯。

不過我覺得，每個人的成長經歷不盡相同，亦都建立左自己一套價值觀，兩個人拍拖到結婚到生仔，其實有十萬樣野要夾的。如果你同佢的價值觀有差異，你愛他多的話會係你遷就佢，相反就係佢就你，初時遷就你唔會覺辛苦，但日子一久要遷就的事情愈多，遷就的一方開始頂唔順，關係就有空隙。
所以我建議係揾一個價值觀相近的人來愛，差異少 d, 遷就會少 d, 幅度亦細 d.
之後你地成長，唔計其他外在因素(冇得控制), 速度會差唔多，咁段感情會襟玩 d.
再講下對方條件，除非你條件都好好，否則揀一個你認為同自己差唔多的。靚女靚仔當然好吸引，但係佢地都俾人追慣，同你的價值觀可能差好遠。
講番愛唔愛呢，相近價值觀嘅話都應該易 d 做滿足雙方的事，日子久了就會愛。
咁你可能會問，點樣揾個價值觀相近的人呀？就係要不斷傾計，交流雙方對每件事的睇法，新聞、政治乜都可以講。觀察佢點對屋企人、朋友、學業或者是時間觀念等等。
你可能覺得呢 part 有 d 亂，因為呢 part 都少同人交流唔知點可以講得好 d, 你都可以問下或者俾下意見。

多謝巴打忠告 人大咗都覺得淨係鐘意都冇用

其實仲好鍾意佢㗎 但都無辦法啦 有時會係到諗 如果我地唔係long d 唔洗諗未來呢樣嘢 我地條路係咪會好行啲 可以行得耐啲呢

唔係呀
我覺得你講得好清晰

我睇完你講之後
其實我發覺自己都明白要點樣解一個適合嘅人
只係好多時係一齊之前
都會被過分感動或者衝動影響咗自己決定
就好似我個ex
其實一開始嘅時候
我已經覺得同佢唔係太夾
因為大家興趣唔同
佢鍾意做嘅嘢我又一般
但係佢吸引我嘅原因就係一開始好新鮮
好多嘢傾好多嘢玩
開發左一啲新嘅領域 試做一啲我未做過嘅嘢
就係因為大家諗嘅嘢唔同興趣唔同
所以就吸收左一啲新鮮嘅諗法
就覺得佢 Um...同其他人唔同
因為從前我係香港讀書嘅時候
只會認識一啲圈子裏面嘅人
所以可以話大家諗嘅嘢大致都一樣
興趣嗰啲嘢差唔多

其實一開始分手我會覺得好後悔同佢一齊過
因為係一段感情裏面真係經歷太多
令到我覺得心碎 失望嘅嘢 係我唔會想重新經歷
如果可以揀 我唔會再同佢一齊

但而家我突然認清左一樣野 會自己好過啲
嘅就係會覺得唔經歷點會有成長
就係因為同左佢一齊
我先更加清楚我未來要嘅係一個點嘅人
我依家憎佢係因為我想快啲放低段感情
但某程度上都要多謝佢
成就左更加堅強嘅我
我希望佢有一日會知道
佢係呢段關係裏面做錯左啲咩
佢始終係我愛過嘅人 希望佢都會成長
其實我一啲都唔想憎佢
但係佢真係好乞人憎

雖然係long d啫
但係佢唔會返嚟咩
一係你得閒飛去見下佢
佢又飛下見下你囉

你講嘅野，同古巨基首飄流教室講嘅差唔多，留意歌詞啦。

拍多幾次拖乜都試過就唔會因為新鮮感而揀人。

你仲讀緊書定做緊野？ (可能你之前講過，但我冇追 post)

等我去聽下先~
今年畢業

讀書識來識去都係同自己年紀差一兩年既人，但出黎做野，你會識到相差由一到十年既人 (先假設你對再大 d冇興趣，如果有都可以自行加上去)
如果你正因為新鮮感/新諗法而拍拖，你黎緊仲多人俾更多新鮮感/新諗法你，而你又會調整滿足/愛你的條件，到時你個 ex就算 keep到舊有的方法去愛你，但你可能已經感受不了。
所以又咁睇，你都係比原定早少少散啫，你又唔駛背負咩罪名等你有疚意，個天都算安排得幾好 wo。

照樣過你自己既生活 夜晚間中想喊就喊
慢慢喊既次數就會越嚟越少

係呀
細個咩都想試 好奇嘛
我相信未來都會諗清楚
先至再同其他人發展長遠關係
畢竟我對呢啲嘢都好認真

最近因為時差好早訓
我就嚟都del晒所有相

呢幾晚都失眠

5點訓8點醒
想死

擺埋一邊好啦，唔駛 delete

我都拍左三年，而家成年都未放低到
佢就一早同一個我都識嘅人一齊
我就一路有機會但唔想拍拖
樓主如果靚女可以搵我做水抱

我覺得又唔洗del既 點都好係一個回憶

好撚直接

我前排同三年幾嘅初戀分手
宜家放低喇
只要你諗通左 就會好好多

搵5到更好的人
可以點做
中意我果d我又無性趣
我系愛恨分明的人

過幾個月你話撚知佢啦
個個人分左手都諗架喇
狗公大舉出動正式開始

啱啱捱過 咗一個禮拜
大家都知道對對方還有感覺
但已經翻唔到轉頭
結果我強迫自己活得好忙好攰
但仲自己傻下傻下咁睇佢d po

想斬手

我好撚痛苦丫

我明呀屌 只有時間會沖淡一切

我都想
但諗起佢會同另一個佢做一樣嘅嘢又sad過

靚唔靚真係好個人
做朋友都得姐

我聽大眾意見

調整緊自己心態
但仲係未想見人住

老土講句 只有時間會沖淡一切
我自己聽sad歌聽到唔痛為止

Same!!!
真係唔想浪費時間係啲無謂人身上

有我陪你

祝福我啦

我都係
仲要一路唱出嚟

我拍左差唔多兩年, 今年情人節前散
搵朋友傾訴下飲飲酒聽聽歌
放心一日會一日好, 我可以你都可以

我係白色情人節分
分左半個月
每日掛住佢
同人提起佢時
都仲喊得出

冇㗎啦，三年都未完全放低。

聽到上面有人話十年

所以要不停揾其他野做，唔好有空閒時間俾自己諗野

you will thank me later

有時自己覺得咩啱咪做 唔係話人地方法錯 但係未必最適合自己

頭四日我係無岀過街 推哂所有嘢 係床喊到天荒地老 原來失戀係可以痛到咁 雖然仲好掛住佢 但慢慢就會無咁痛

頭兩日我自己一個嘅時候淨係飲嘢，特別係酒，夜晚係屋企人面前強迫自己食嘢，證明自己冇事。。。
自己一個嘅食野真心會想嘔

我遲你一星期分

係呀
你地真係超級長情

共勉之

你開解左我好多
如果唔係我覺得我今日仲喊緊

我一路做assignment 一路喊
希望我個科pass到

係呀我頭嗰幾日都淨係飲水
完全冇食嘢嘅慾望
見到都想反胃

揾個fd長期陪住你 一係就訓教 不斷揾野做

[quote][member]想傾可以加我 但我係男

想add

其實時間就真係可以沖淡一切，但愛佢呢種感覺就好似唔會熄滅嘅火種，佢一排冇搵我，我又冇去睇佢d嘢，就真係覺得自己放低咗，但一旦佢搵我傾返幾嘴or聽到關於佢嘅嘢，就即刻著返

共勉啦，E+只會擺自己喺第一位

做咩都冇用
等時間過

我分咗10個月最近終於好啲

做住朋友先

屌我都係 成份嘢變咗亂咁嚟

死啦
感覺上我都係呢啲人

恭喜

好呀朋友

救命
真係要求神拜佛

瘋狂做gym做運動 搞到個人有咁攰得咁攰 就唔會再諗

今日佢條女生日 係度f 緊佢地點過

放心，分左手4~5年都隱隱作痛

點解你要咁長情

喊到心醉曬就唔會痛

當你再遇唔到一個更好既時候，就會咁
其實人都係自私的

就嚟喊到有心臟病

有冇一個係無咁自私嫁

分左3年半都係咁
不過係因為當年衰自己所以仲係覺得好愧疚

都係雞蛋問題姐，係因為放唔低先遇唔到更好，定遇唔到先放唔低

buy 你呢句
可能係惡性循環

明日我ex生日 係度f 緊佢地明日點過

唉 抱頭痛哭

有時以為自己放底左，但係有時自己一個人嗰陣都係會諗起佢

我一齊左6年以上 分左之後生不如死 喊住跪系神枱

傻瓜
神都救唔到你

有啲類似 我唔想成世都係咁
好痛苦 對方一早走咗

食支煙冷靜下

樓主放低左未呀

瘋狂約唔同人出街
朋友又好曖味對象又好
逼自己識新既人接受新既世界
最好係同佢一齊緊個陣完全冇交集既人

如果我女朋友識好似你咁諗，我心理負擔就唔會咁大

女朋友話想分手
俾我說服完之後
會照同我傾計 好似朋友咁相處
但過幾日又會無啦啦講想分手
俾我講多兩句
又會話只係分開冷靜
即係點 究竟仲有無得挽回

我已經進入緊 努力地

傻瓜 揾過個啦

佢有冇講原因？ 點解想分手

話想專心事業
都想過返得自己一個人既生活

其實成件事好複雜，我唔捨得放棄佢， 我d心態好犯賤，見到一d作賤自己嘅人會唔忍心見到，好想拯救佢。 我知道如果離開佢，佢傷得唔會比我少，而且承受能力一定比我低，我唔係去到好大刺激嚴重挑釁我底線，我都唔會行到呢步。但其實過程中我會不斷因為佢做左某d行為而令我覺得佢某個大局觀有問題， 而佢又鐘意針對小事(但我覺得佢最被忽略果個係佢自己), 於是根本無法deep talk. 其實我好期望可以同佢做到soul mate, 只可惜可能真係無辦法走得耐。 我自己都唔敢面對， 好似一份你冇上過堂嘅考試， 唯有either響deadline前盡量準備好沖擊，或者來臨之前準備好接受你要唔合格呢一件事。
佢有十個ex, 我只係得佢一個。 感情上我比起佢仲係好稚嫩， 但處事上睇得出佢響咁多次關係入面根本冇成長過， 其中一樣令我好心痛嘅原因。
我對佢嘅痛苦同愛一路冇辦法表達出黎， 佢唔鐘意聽甜言蜜語， 痛苦同佢講我好介意佢過去， 講左冇辦法改變到， 同時只會令佢壓力都增加， 對我地兩個都冇好處， 係好辛苦，但唯一方法只有我完全承受(其實亦可以話自找麻煩，但我冇辦法放開， 同時亦無辦法接受自己因為要平衡心理揾番咁多個女人陪我"呢個係我心中諗到唯一平衡心態嘅方法" 好似我背住佢做番咁多野， 抵消番我食左咁多嘅壓力咁)
sorry for 1999, 我都已經完全唔知可以同邊個完全釋放所有感受，
所以我明白你感受同時其實感受更深， 你面對嘅野冇想象中咁難承受， 最起碼你面對緊嘅過去係positive, 你男朋友睇得起你。

講到尾同你一樣， 所有痛苦，堅持，愉快，温暖， 同樣都係因為深愛住對方， 好着緊對方每一樣細節

放唔低既時候
可以諗多幾諗 對方係點樣放低你

sad

你好黐纏咩？ 平時會唔會嗌交？
其實除非你好黐佢啦 阻住佢發展
如果我係佢 我唔會因為想專心事業而分手
同埋無啦啦唔會想過返單身嘅生活
可能佢好攰 定係有其他心儀對象？

唔痴身
但前排成日嗌交
可能就係因為咁 令佢攰

你試吓諗得輕鬆啲
你嘅愛好攰呀 你將佢嘅過去攬埋上身
我唔會評論你啱定錯 呢個係你嘅選擇
重點嘅係佢 佢係10段感情裏面都冇成長過
就算係未來再同10個一齊 結果都一樣
佢唔識反省自己 佢根本無意係一段感情裏面磨合
所以我覺得你做幾多野都冇用
因為咁樣你先唔開心？
放開啲 識多啲唔同嘅人 同唔同嘅人相處一下
可能你都會成長 可以更加成熟處理關係
呢個唔係平衡心理 係每個人必經
同埋每一個人都有過去 你真心愛佢的話
應該睇開啲 你可以做到嘅嘢
就係唔好俾佢返返去以前嘅生活
只要你地之間有更多更美好嘅回憶
你就唔會沉澱於佢過往嘅生活狀態
因為你同佢係擁有未來㗎 傻瓜

佢係劈開我

有遠見嘅人係做大事嘅
唔好因為少少事而嗌交 唔值得
或者冷靜一排
你先同佢講你諗通左 或許佢都掛住你呢
跟住一齊返

以為放低左 但有時一停落黎又會諗起 點解佢可以咁樣拋棄我
對佢黎講一齊個幾年應該一啲價值都無
諗到呢到又會諗自己有咩價值 拍拖有咩意思 我無能力令人一生一世都愛我

人唔係死物 唔係話突然將啲野係你個心抽走就抽走
如果唔係將你放係心入面 根本唔會同你拍幾年拖

我好想再聽你意見
點睇去夜店醉左比人執
或者換個角度， 你仔仔未一齊之前落pub食女
我自己未試過有夜生活，呢個係其中一條刺

愛係雙向㗎 對佢來講呢段感情冇價值
係佢唔識珍惜 係拍拖中嘅成長
已經係關係裏面最大嘅得着
回憶都係值得紀念嘅
佢唔愛你絕對唔係你能力問題
只係你命中注定嗰個未遇到啫

佢醉左俾人執 係佢唔自愛姐
或者佢嚮往呢啲生活
如果係我 我就唔會同佢一齊
佢連自己都唔愛點去愛人
你同得佢一齊你就要接受佢會有咁樣嘅行為
如果咁樣令到你唔舒服 而你又表達過
佢愛你的話會為你作出改變

其實你唔鍾意呢類型嘅人
何必要作賤自己同佢一齊呢
應該搵一個同你價值觀相同或者接近嘅人

如果係我 我會嘗試一齊同佢落club 或者去pub
感受下究竟有咩好玩
唔鍾意嘅咪留係屋企等佢返嚟囉
前提係你信任佢唔會俾人執返屋企

就好似我個ex
佢係鍾意clubbing 飲酒
我會俾佢去
我信任佢唔會亂咁嚟
所以從來都冇”吹”過佢返屋企
佢都會自動自覺 兩點前返屋企
我相信佢以前玩得更癲
但依啲係佢以前嘅生活
我冇得追究 改變
唯有同佢溝通 話唔鍾意佢玩得咁癲
佢都少咗去啦
最少佢為我作出改變 讓步

我自己就唔飲得酒
又唔鍾意呢啲環境
咪乖乖地等佢返屋企囉

兩個人最緊要互相信任

已經冷靜咗大半個月
無見無食飯
只係有whatsapp 有傾下電話
我驚唔keep住搵佢 佢真係會完全死心
但搵佢又驚佢覺得我煩
點算好 唉

點解佢分左手都要呃我
明明同新仔拍拖又呃我返工

即係佢一早唔愛你

如果你真正了解你地之間嘅問題所在
而又解決到嘅
絕對唔會唔再愛而分開
比啲時間大家
休息是為了走嘅長嘅路
(個人見解)

人係咁嫁啦
我發現左我ex出軌
有埋證據 佢都唔認
無人吹得佢脹嗰喎真係
可能佢唔想你煩佢
問長問短啦

係呀 我依家明白晒

加油， 始終都3年 有排先放得低

一齊左10年，我諗一世都放唔低

哇
10年都夠成家立室啦
你而家幾多歲？

26， 其實都plan緊結婚，但有時d野就係咁，對方決定左，你講咩都冇用。

如果我覺得解決到
但佢諗埋一邊覺得解決唔到呢
佢好執著

一樣

閣下男定女
男既專注下事業 最多幾年
女既會好傷

你應該慶幸，唔係結左婚先分。

派帽正仆街

男，我仲好愛佢，但依家除左專注事業，真係冇野做到

同你差唔多 我都係男 當然冇你拍得咁長
但調返轉諗 女既損失仲大

男起碼唔洗急

巴打以前生活模式應該同我差唔多

你話你仲好愛佢，究竟係點愛法？
你只不過用你認為對(或曾經對) 的方式對佢很好？還是你覺得你對佢很好來滿足你自己的心靈？

冇錯這個曾經對愛的方式應用落十六歲嘅少女身上曾經 work 過，但係佢已經係大左十年，被愛的條件會隨著人大了價值觀變而會跟著變化。這是很差的供求關係，你不斷供，但佢不再求。

咁你清不清楚佢現在怎樣才能感受到被愛，而你比其他人又可以提供得更多？

$$$$$$

我之前都講過愛是一個滿足感。
如果個女仔都只係滿足於有個安穩的生活/有閒錢揮霍，咁佢一係靠自己，一係靠老公。
如果靠老公條路易 d去 acheive這份滿足感，這是正常不過的事。冇錢的男人可以繼續自怨自艾，但也是無補於事的，不如花 d力氣追一個自己 acheive到的女仔？

個情況好撚似我ex
算啦 佢對你應該無哂愛 近來你應該都感覺到佢根本唔點重視你吧

Lm

無㗎啦 除咗等時間過真係無野可以做到
一齊五年幾 散咗4個月 都仲係失眠飲酒亂諗野又會掛住人 唔知仲要持續呢段時間幾耐
你知對方唔愛你就點都唔會再望你任何一眼，到某個點就會自己企翻起身再繼續行。啲相未肯del，啲禮物未肯執，成日都仲係覺得只不過係鬧大交，過一陣就會翻嚟

忘記唔到前度都係因為
時間唔夠長 現任唔夠好
嗱嗱臨搵過件

哇 都幾乎係初戀嚟
你值得更好加油

講極都唔化嘅人
好難溝通
你都係睇開啲啦

你慘啲
真心祝福你快啲遇到你嘅幸福

睇開啲有同路人陪你行

我曾經都係咁諗
所以最後一齊返
然後就受第二次傷害

我都想
快啲揾人睇得上我啦

宜家應該去整頭髮 買靚衫 做指甲

返去搵佢啦，其實佢仲等緊你，你地可以有個美好既將來ga

呢個時候都唔知受兩次傷害好定係俾對方離去好

分咗手6個半月，佢仲要已經同咗其他人一齊三個月我都仲係on99咁，幾時先放低到

我有個仆街ex

差在未破產
上星期染咗新髮色

打死你

我寧願離開佢

祝福你快啲揾到個好男人
你個ex一定後悔

follow your heart

fight for your love

忘記他~~~

誰也知夜夜與她那內情，可惜我瞎了眼睛

我之前失戀 努力減肥 宜家靚咗又瘦咗 仲有新男友
之後我日日ig放閃
問佢死未

我同你一樣
一齊左成4年
點知佢出去第2個 之後飛左我
死8婆
係到騎牛揾馬 食屎啦你
他朝君體也相同
我對你咁好 唔識欣賞係你損失

散左都有個半月
慢慢等時間過
就好快會唔記得佢

兄台 你有咩故事？

我都減緊
等佢成日仲叫我肥婆

咪就係 有朝一日佢一定後悔
我咁好都唔要我！

d人真係好好笑
點解要叫人肥婆 又唔係食佢屋企米大
莊閒都唔識分

可能佢覺得我影衰佢掛

我都同你一樣 佢飛左我同另一個一齊 我哋一齊左六年 放唔低 點解佢可以咁快放得低

佢唔愛你

拍拖1年
分手4個月
忘記唔到呀
仲係好鍾意
起身就諗起佢
個腦得閒就諗起佢
訓覺都諗住佢
對佢既感覺冇淡過
就黎癲架啦

要痛心d放開了 本身想快d搵到另一個等自己忘記佢 但未搵到

絲，你呢幾日點呀？放低左未？

冇錯
人地好與壞同自己無關

搵返佢為乜?
人地有新歡
復合唔到
做朋友又真係得咩?

我都試過
當時佢同現任陷入低潮
因為佢現任出過軌

於是咗佢一齊
初初半個月係拍拖
仲要係我初戀

打後大概成年變咗水泡
人地近半年已經好返

我就仲未move on 得哂

雖然搵下一段會更好
只怕冇更好
先會留戀
或者係初戀先咁深刻

人地都當自己可有可無
自己都冇謂一廂情願見返人
佢對我睇法已經唔係frd 咁單純

依家盡量做啲釋放到自己負能量嘅嘢
靜態又好 動態都好
久唔久都諗返人
但畀自己諗少啲...

係會放低 但依舊深刻

無必要諗返佢做假想敵
就算做得好
喺佢眼中不外如是
冇咗就係冇咗
帶住仇恨要佢後悔
反而仲難放低人

學興趣又好 乜都好
係愛自己嘅表現
為下一個作準備
你話好過佢定差過佢?
冇人知
但最重要係下一位會更加愛你

時間耐左 就會快慢放低
多啲同朋友挽
我都分手差不多一個月
一開始都好傷心晚晚喊
日日諗夜夜諗
自己反省下自已
明白好大多野自己都控制唔到
世界咁大 總有一個適合你嘅！

送俾樓主

最近都經歷緊差唔多嘅事 心情係有d反覆
不過聽完呢首歌之後好似心情好咗
你都快d聽吓

分一星期有另一個 姐係綠左

下 一星期就有第二個？
咁你傷心黎做咩？
佢知你傷心只會笑你on9
醒啦

我比人屌極都唔醒，我都想放低，拍左6年分左差唔多半年。
利申戴過10頂帽仲衰過做兵

拍左兩年分手
又係分完半個月佢就有新仔

啱啱分左頭一個月一定係喊到仆街
果陣我係食野冇胃口，訓教訓唔著
日日淨係諗住同佢以前嘅野同埋好想斬死條仔

搵啲新興趣比自己啦，如果諗唔到可以試下跑步
而家分左8個幾月，自己都過得好好
最緊要係相信自己可以搵到個更好嘅人

揾其他嘢做下
分散注意力

好好多啦多謝呀
我揾左part time

多謝你呀~~
我依家揾左part time 又多左同屋企人食飯